狂轟37球！阿古路Big 6殺手

【體育】曼城如果想長期處於爭標位置，怎可缺少阿古路？連帶今次攻破利物浦大門，阿古路歷來鬥Big 6的入球數目增至37球，無人能出其右。

阿古路（Sergio Aguero）在曼城大戰利物浦的比賽先開紀錄，打從2011/12年球季計起，阿古路在聯賽對其他Big 6球隊共入37球，比其他球員在Big 6大戰至少多入16球，緊隨其後的是哈利卡尼。須知道Big 6之間對撼不乏「6分波」，由此可見此君在曼城爭冠的重要程度。

這名30歲阿根廷射手向是利物浦剋星，過去7次代表曼城主場鬥紅軍都有斬獲，而今仗的入球令他職業生涯聯賽入球達250球，當中153球來自英超。

為曼城奠勝的利萊辛尼同樣出色，這名22歲德國鋒將自上季起為曼城上陣的25場主場聯賽中，合共參與26個入球（9入球17助攻），數字相當驚人。

VS BIG 6入球榜
1）阿古路 37球
2）哈利卡尼 21球
3）朗尼 20球
4）尹佩斯 18球
5）夏薩特 17球

肥絲召喚

Pussy係咪唯一一個對big6都有波入

259

費托有無入過利記波？
無就應該係

Kane已經高過朗尼雲佩斯

想知美斯 c朗 對big 6 入過幾多球

肥仔踢愛華頓有冇入過獌波?

沙拿??

從2011/12年球季計起

應該無 跣腳嗰場佢讓咗俾金章入

最接近都係1314謝拉特傳失波個場差啲入到
不過佢張球空龍波傳左比安冇自己射

冇

我覺得係無信心射

點睇都似係唔想入利狗波

華迪

無入過利

幾勁

0:46

不如尋晚開始計

同1:27

sorry me 9up

再之前鏝城前4都不入，你計黎有咩意思

點解無計埋華dee

Jamie Vardy has scored 28 goals in 48 games against the ‘big six’ sides since the start of 2014-’15.

須知道Big 6之間對撼不乏「6分波」，由此可見此君在曼城爭冠的重要程度。

個表應該想計邊個big6球員對爭冠最有貢獻

Kane入過烏龍

呢兩年我覺得華迪先係
雖然可能會輸波 但起碼都比佢入到波

防反球王

以前對熱刺可以刷入球

但好似阿古路未過作客晏菲路入波

同國家隊對比極大

奪冠果季入果球世界波你當係精咁吞撚左？

入得多波又點，喺花迷眼中都係三流球員，累到美season拎唔到世界盃既就係呢啲人

華迪上季入曬big6波
係咪贏左利開心得滯懵撚左?

呢條友一時時，打李城果場好似食左屎咁

華迪係上季唯一一個入哂Big6隊波嘅球員，就算係Big6隊可以計少一隊，都冇人入可以哂其他Big 5隊波

國家隊衰極都係隊史第三定四射手
喺前面得美斯 巴迪高 同佢前外父

原來已經係第三
過左基斯普同肥馬

阿古路狂轟150球

This is me

林柏特

你邊位
我隻狗係佢間狗屋瞓緊

VS BIG 6入球榜
1）阿古路 37球
2) 美斯 22球
3）哈利卡尼 21球
4）朗尼 20球
5）尹佩斯 18球
6）夏薩特 17球

樓主勁到

艾迪巴約

呢6隊阿仙奴一定比其他5隊入最多波個隊

6場9球1A
CLS